講左星期六日休息依家又無晒民意又輸撚晒做咩撚

笑而不語

負能量集中地 民意會唔會一日就收皮

同比錢唱歌 比錢撐警一樣
今次只不過感觀好睇左

推

煲大摺被軍出黎啦